你班撚樣同我聽住

我就打算喺沙田搭N車或者A機去機場，

屌你老母上車冇兩三個站已經全撚部都係黑衫人，

冇得再上啦屌，

唔該你哋快啲去搭地鐵，

錢都唔撚洗俾，

直接跳入閘啦！

當我求下你哋

自推十下

【黑色眾籌黨警告】

10

9

8

7

6

Pish

5

4

3

2

1

屌係E車先啱，自膠

全世界同我即刻入機場呀屌

次次行動都跳閘㗎啦，快撚啲去搭地鐵啦

一個人跳就全世界都會跳，你班撚樣幫手做下第一個得唔得啊

自推

快撚啲跳啦

幫推

仲有咪撚戴耳機呀屌

推！

推